生仔係應該要考牌同資產審查

世上好多關乎人命既位都講資格，渣車要考牌，做醫生工程師要考牌，連做保安都要考牌，點解做人老豆老母咁撚大件事可以唔洗考牌？大把人根本唔識教又生，啲mk妹比人整大個肚又生，問題家庭又生，窮到住劏房既又生。買樓做按揭，銀行都會睇風險決定批幾多錢。點解父母呢個幾乎影響人一生既身份唔使任何門檻？

個個國家都想有人口增長支持GDP
基本都只會鼓勵生
理撚得你生個仔出嚟做苦力
生個女出嚟做雞
都係人力資源
寧濫勿缺

一陣左鳩又會屌

左鳩要拎到人道毀滅